老老豆豆，肥仔金算唔算當今世上最有料既領導人之一

年紀輕輕就做一國之君，登基初期內憂外患，內有一班叔父輩唔服佢，外有支那想食住佢甚至廢佢位立正男為王，又有美韓呢d傳統敵人想乘機統一。

結果都一一比金仔擺平，皇位越坐越穩。

之後佢仲帶領朝鮮擺脫朝鮮半島幾百年黎作為中國/日本附屬國既命運。作為夾係中美俄三個超級大國中間既小國，對手係習種普京侵侵安倍呢d前輩級老狐狸，朝鮮宜家係佢手上真真正正做到獨立自主。
一路係中美之間左右逢源，食兩家茶禮，自己偷偷發展核武，成為惟一一個美國阻止唔到發展核武既邪惡軸心國。

地表最強80後
冇廢老敢屌

睇金仔點樣鏟除黨內唔服佢既人掌握大權簡直係享受

犬決左廢老姨丈

對內:年紀輕輕就解決晒d叔父同呀哥，牢牢掌握大權
對外:將中美日韓元首撚狗咁撚

我覺得佢比得上康熙，初初比佢個樣呃咗，原來大智若愚

80後嘅表表者，玩到班廢中廢老真係撚狗咁撚

反而我覺得日本係成件事上都好大得益，
第一朝鮮越發癲，日本就可以解禁越多軍事上既限制，朝鮮再射多幾支飛彈我諗日本要整導彈都冇人有理由阻止。 但事實上日本從來都唔係北韓既頭號目標，北韓再癲都係打左南韓美國甚至中國都未輪到日本。

第二，亞洲有咩事，美國最可信賴既盟友就係日本，所以亞洲越亂，美國會比越多支持比日本，賣武器經濟支持不在話下，解禁軍事限制先係重點。

第三，南韓假假地都係日本經濟上既競爭對手，有北韓發癲搞下佢d經濟都唔錯。